琴晚係P記做完gym, 等撚咗成粒鐘先有得沖涼

沖咁撚耐個身有屎咩

4隻腳

問佢哋搞乜，話一齊沖會快啲

好羡慕你有做玩，我已經一個月冇做gym(*´-`)
玩開嗰間off咗一個月

唔一定兩個男人先有四隻腳

一隻狗就有四腳啦

咪撚去p記
啲人on99

點解唔問佢地要沖幾耐

邊間

世清冇做gym 佢咁軟弱

其實gym room多基佬係傳說定係真？

你都入去沖囉

唔係月費咁貴點會有人join

咪咁

有幾出奇
唔影響人就算啦

以前同朋友游水 因為冇位所以一齊沖 有一次3個

諗起真係懷念

this is gay but great

My friend Paul is a gym membership salesman in pure fitness who'll be sending a follow-up email amd making a follow-up call to a customer who's interested in joining the eight year membership. I used to work in a gym amd whenever a customer paid a visit to the gym I always followed it up with a call or an email. Some of my colleagues followed it up with a visit to the customer. My friend Tomiko is interested in joining the gym Paul works in. She had a meeting at her office yesterday and a follow-up has been scheduled for tomorrow. She's also writing a follow-up to the acclaimed "The invisible man" so she's so busy that she won't have time to pay a follow-up visit to the gym for the time being. Therefore I handed Tomiko the gym membership agreement for Paul and will follow up with her in the next couple days. Last Tuesday, Tomiko complained that she was treated badly at Starbucks. As a result a barista provided a referral to a senior staff member who in turn referred her case to the branch manager. She'll follow the case up with the manager to be sure that it'll be dealt with seriously. In addition, she has been suffering from a stomachache and a stroke so I referred her to a gastroenterologist and a cardiologist. Recently, she posted on an online forum and suggested the government build an art gallery so as to boost tourism which was supported by many people on the forum. They asked the forum administrator for a referral to a district councilor. They'll follow up with the district councilor on the matter being discussed. Her suggestion of building an art museum so as to boost tourism is deemed necessary. Last Sunday, Paul and I went to the museum where we looked at every single huge nineteenth-century oil painting in minute detail so as not to miss any wonderful things. He threw a party in Rosewood hotel instead of his home yesterday so as not to bother his neighbouring homeowners. Last Saturday I had my personal training session in the gym and was soaking wet then I soaked in a jacuzzi for fifteen minutes. The gym is situated beside the jacuzzi where you can see the inside of the gym clearly. I saw a slender guy lift a light two pound dumbbell for all he was worth but still couldn't complete the exercise lol. I enjoy hitting the gym and I know my personal trainer is worth her salt as I'm making good progress with my physique. She's a vivacious, in-your-face woman who's sometimes too honest for her own good. I dislike working out in Physical Fotness because the salespeople there are way too in-your-face.

點解連狗唔處理上面隻bot

原來係bot
成日見佢覆好大段英文

邊間咁顛